* Xem lại các file css và plugin của metronic (jstree, mscrollbar)
* Loại bỏ các module không cần thiết của npm
* sweetalert2.init
* Loại bỏ is_quota trong business product
* Metronic build() function error (Mobile tablet view)
* MEGA menu fix

* Chuyển c_money = 2
* THông báo cho ng dùng
